［絲打入］ 對腳成日焗住晒，有冇咩拖鞋透氣啲

呢款著到對腳出晒汗 成日焗到臭晒
好困擾

有冇絲打建議下用咩牌子嘅拖鞋好着

點解你對腳咁多毛？你唔係絲打咩？

荷爾蒙失調

屌你老母死gay佬

點啊狗公
溝唔到女就屈人死基佬

支持樓豬 一於搞大佢
著短裙背心再加對高爭鞋去旺角行一圈
聽日報紙希望見到你

想diu...

連登仔真係好恐怖

小妹怕凍

想奶

噉多毛怕乜凍

想奶邊隻

多毛都可以怕凍

屌你老母猩猩着鞋

講咩呀你芝士腸

正評引伏

屌你老母
你全家都中肺炎

笑撚死，理據喺邊
駁唔撚到就spin去其他位
話你死gay佬啊而家

腳膠

笑死我